咩二手車 買完揸一年後 仲放得貴d？

係咪簡單低手低咪雙B 就做到

ae110

任何女車主車

買兩手比亞迪

狗車

雙B 先跌得勁....連登仔最唔like 既MK 日本車，先保值

Mugen RR

柴油私家車....

你老母囉，拖埋你e個油艇仔 不斷翻頭嫁都有市場
話時話，e個係你第幾任老豆？

賣貴咗記得交稅

R6

真，買2年內日本車先平幾萬，不如買新車好過

都未輪到你買啦 on9

Benz bmw柴油私家車

Jdm

Evo9

梯牙佬
每部keep一架
等班mk炒爛曬 你就可以貴一貴咁賣

AE110

限量版 馬 牛 同JDM

Jazz
有個同事揸咗2年殘到仆街話平讓俾個Friend，實際上賣得貴過佢嘅買入價

柴私

真係
就算冇得賺都唔洗蝕

lotus的車，二手價硬到仆街

賺到笑

慳埋gym room錢